chester死左 唔撚想做人

好細個已經聽 聽左十幾年陪住我大 我英文名都係跟住Linkin park成員改....仲未接受到 小學俾老母屌到仆街都要去meteora live Chester rip

係佢帶我入rock同metal既世界

個時聽都未有樂隊既概念
淨係覺得比聽開既歌嘈
但又幾正
Set左ringtone 做numb響過幾次電話俾人收
全部係回憶

瞓唔著

雖然無影響我好多
但係一段回憶

好撚想喊呀

聽左咁多年都未有機會去睇live 仲想遲啲飛去日本睇

個心好似有d野un住un住咁

永遠記得呢一日

好突然 仲諗緊佢地幾時新碟tour黎香港

一路等緊下一次黎香港

If I just let go, I'd be set free
Holding on
Why is everything so heavy?

一識夾Band就聽佢地既歌 一睇到呢個消息我直頭唔敢信眼前既事

以前儲錢睇concert啲回憶

可能佢壓力真係太大

佢d經歷真係...

佢好朋友chris cornell上兩個月又係自殺左
今日chris生忌就用同一個方式搵佢

好無奈但好明白

我都係因為佢先搵到一個自己鍾意嘅英文名

我都係 第一次夾係what i've done

一齊吊頸死好無